<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="script.service.audo"
       name="audo"
       version="1.1.9~alpha1"
       provider-name="lsellens">
  <requires>
    <import addon="xbmc.addon" version="12.0.0"/>
    <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
    <import addon="script.module.audo-dependencies" version="0.0.5"/>
    <import addon="script.module.audo-programs" version="0.0.9~alpha1"/>
    <import addon="script.module.audo" version="0.0.3"/>
    <import addon="service.downloadmanager.transmission" version="0.0.0" optional="true"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.service"
             library="service.py">
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="en">Audo (Automatic Downloader) is a fork of SABnzbd-Suite. SABnzbd-Suite Metapackage which combines SABnzbd, SickBeard, Couchpotato and Headphones in one Addon</summary>
    <summary lang="nl">Audo (Automatische Downloader) is een afsplitsing van SABnzbd-Suite. Sabnzbd-Suite metapackage die SABNZBD, SickBeard, Couchpotato en Headphones combineert in een add-on.</summary>
    <summary lang="fr">Audo (pour Automatic Downloader) est un fork de SABnzbd-Suite. SABnzbd-Suite méta-paquet qui combine SABnzbd, SickBeard, Couchpotato et Headphones dans un add-on.</summary>
    <summary lang="pt">O Audo (Automatic Downloader) é uma derivação da SABnzbd-Suite. O Metapacote SABnzbd-Suite combina o SABnzbd, SickBeard, Couchpotato e Headphones num único Addon</summary>
    <summary lang="de">Audo ist ein Metapaket  das SABnzb, SickBeard. Couchpotatoe und Headphones in einer Erweiterung vereint.</summary>
    <summary lang="es">Audo (Automatic Downloader) es un fork derivado de SABnzbd-Suite. SABnzbd-Suite Metapackage el cual combina SABnzbd, SickBeard, Couchpotato y Headphones en un solo Addon</summary>
    <description lang="en">Audo (Automatic Downloader) is a fork of SABnzbd-Suite. Updated frequently to newest versions of SAB, SB, CP, and HP.</description>
    <description lang="nl">Audo (Automatische Downloader) is een afsplitsing van SABnzbd-Suite. Wordt frequent geüpdatet naar de nieuwste versies van SAB, SB, CP, en HP.</description>
    <description lang="fr">Audo (pour Automatic Downloader) est un fork de SABnzbd-Suite. Mis à jour fréquemment vers les nouvelles versions de la branche SAB, SB, CP et HP.</description>
    <description lang="pt">O Audo (Automatic Downloader) é uma derivação da SABnzbd-Suite. É actualizado frequentemente para as mais recentes versões de SAB, SB, CP, e HP.</description>
    <description lang="de">Audo macht Usenet so simpel und modernisiert wie nur möglich indem alles automatisiert wurde so weit möglich. Alles was getan werden muss ist eine .nzb datei hinzufügen. SABnzbd+ übernimmt von da aus. Es lädt automatisch runter, verifiziert, repariert, extrahiert und archiviert ohne menschliche interaktion.</description>
    <description lang="es">Audo (Automatic Downloader) es un fork derivado de SABnzbd-Suite. Se actualiza con frecuencia a las últimas versiones de SAB, SB, CP, and HP.</description>
    <platform>linux</platform>
  </extension>
</addon>
